I need me a real girl I need me a real girl

點解首歌咁好聽 都可以輸比香港主流歌手 係咪因爲佢地文化唔好

Gimme a girl

I see all the other hoes they counterfeit

呢首係正嘅

我日聽夜聽 還是根本好多人唔知首歌既存在

咁宣傳呢啲邊可能及得上主流歌手
btw你想多啲人聽首歌起碼都post條link上黎啦下話

正野留翻自己啦